香港人口多到 現㗎假期都留屋企

有無人一樣

700幾萬人口真係離哂譜。

Agger 香港真係好撚奇跡 咁撚細有七百萬人